\section{Primera planificació modular}

Aquest projecte s'ha planificat
conjuntament amb l'arquitectura.

En un principi,
motivats per aplicar els
coneixements apresos a l'assignatura
``Disseny software II'',
vam decidir no utilitzar
les tecnologies ja existents
i implementar-ho nosaltres
amb l'arquitectura hexagonal,
mostrant domini sobre
l'\acrshort{api} \acrshort{rest}
utilitzant \textit{microservices}.

Un problema que vam tenir
va ser no contrastar
l'arquitectura amb cap altra,
cosa que contradiu els
principis apresos
a ``Arquitectures software''.
\\

L'organització que vam
planificar la podem veure a la
figura \ref{fig:planificacio:inici:grup}.
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{110-planificacio/resources/0-diagrama-grup.png}
    \caption{Planificació grupal}
    \label{fig:planificacio:inici:grup}
\end{figure}

Després de que marxessin els companys
del \acrshort{tfm}.
vam veure que no aportaria valor
seguir amb la mateixa planificació,
per això vam replanificar-ho tot.
